[特攝撚] Super Hero Time 討論區 Ex-Aid 45 , 宇宙27

幪面超人 Ex-Aid 第四十五話

宇宙戰隊九連者 第二十七話

By 逆時光

香港時間 7點
呢度
或者FB search TokuTube 有直播

EveryTime~

重溫各集Ex-Aid(by 哪有錢賣老母) :

最後一集了

等睇直播

係咪七點？

上面巴打話係

原來有寫，又柒咗

準備開始

萬一上面既link睇唔到
可以直接入呢兩條

其實上集parado同gamedeus攬炒左krc連boss都冇埋
其實唔係叫clear左咩

Vシネマ有3套
有Gemn樣色既Maximum Mighty X

每個拉打都出外傳
Poppy 都有呀

社長又黑化返 ？

最後一集個主題都真係唔會疏忽
對於廣大嘅人黎講人類冇左身體用data形式復活的確唔算係本人

完左啦?

最正係依個

社長抄返18集個段對白笑到我

睇唔到最後個part

大我同nico都臨尾發糖
永夢同poppy都冇攬一攬先 唔通等到外傳先成事

Brave vs snipe
Genm vs Lazer
Paradx vs poppy?

好似得genm同lazer係vs

如果poppy同啪啦多係劇場版先出返黎好似好D

TV而家咁樣BBQ法

睇唔切！好快

宝生永夢！ ！！何故君がエグゼイドに変身できたのか？

因為劇場版先係真end

笑到我

雖然永夢段文戲開頭淨係聽到堆keyword
但一讀人名就知咩事
呢個位sad得黎貼返主題 仲可以當伏筆繼續延續故事
高橋係咪痴線架?

其實劇場版出都只係將個BBQ延遲一年姐

God Maximum Mighty X

呢度有少少簡介

無事

Paradx同Poppy個張

永夢

好有雷神poster feel

基友同女友嘅出軌故事

唔知點解少左頭幾分鐘 剩低果D錄哂 上傳緊

生肉

外傳三部曲設定係劇場版兩年後
btw 9月1號仲會有para-dx既裏技

D大陸仔見到parado poppy張圖d反應大到仆街
唔知其他地方嘅人見到會點

Para-dx with poppy個套cast有graphite

完啦

皮套入面個兩個可能都係男人黎

知啦

講到下年都未撚講完

時間停止入面郁手指

係都要加jojo梗

我講下笑姐

皮套都好入戲

其實有個問題
如果貴利哥溝到女同佢啪啪啪會出到咩

同女Bugster

真係好正 最後poppy又吸番佢入bugvisor

原本以為院長會就咁無場出
今集終於都出返黎

讀人名個part
如果當初krc篇可以深入d講每單case就好

I gonna believe~

FIGHTER ACTION GAMER?
定新卡帶 ?

咁就完左
唔貪心希望build有一半咁好睇已經滿足
唔好又整套wizard ghost黎就得

呢段真係好鬼正
btw估唔到最後會係TVB式出動END

型彩最後望住同Saki影果張相

大我 有女有地位

大我同nico令我諗起tawawa入面前髮醬同老師 大我就爽

好想知結局 希望快啲有熟肉

我有Poppy攬

睇左少少生肉
jojo黎嘅

隻手指

LM

lm

我仲以為係分支結局黎

BOSS威既時間真係短到喊,俾戰隊LV1虐打,廢到

可能係永夢變Para-Dx

到底Gamedeus慘啲定Drive嗰隻慘啲定King慘啲

勁長

老社長最尾做乜自隊？

自滅+消㓕卡帶
等佢地解鎖唔到消滅左嘅人嘅數據

講慘一定係86年king
比人笠綠帽之後
姦夫帶埋個仔返黎一齊打佢
86年重要比自己個仔尾刀
08年重要比主教起返條屍再殺過

拉打史上都算數一數二

一拳打壞條BELT

Boss Rider 一定爆Driver /Item

比區區人類NTR
比姦夫同佢個仔一齊做低左
收尾比自己個仔補刀
比Bishop復活完仲要由姦夫個仔同自己個仔聯手收皮

連返去第一集個畫面好正

好耐無追劇/動漫/特攝係每星期追
大結局又有返以前個種唔捨得感覺

今集印象最深真係永夢果拳 一拳打飛cronus

家庭事業一舖清袋

全家都撚鳩佢

bbq ending?

最後一集D生肉比人捉得幾快手

睇番官方TWITTER出篇野就知道其實官方一直要劇場版係TV版之後既事保密 官方想製造劇場版係TV分支錯覺俾觀眾而唔係一本道 等係44集到POPPY同PARADO消失 再到45集再翻生有驚喜既感覺 之前講既劇場版既真諦應該就係呢樣 但係俾三浦大知爆左口話劇場版係TV版一年後 俾觀眾知道佢地之後會再翻生
搞到破壞左官方既佈局

ONE PUNCHHHHHHH

其實都唔洗三浦講
第一日已經有一車車劇透

呢樣真 劇場版入面最大既提示就係小星做左社長同檀黎斗神得返1條命
呢兩點都知道個時間軸係點

咁唔係既 就算睇完都係無明確既野話係TV版之後 都係估估下 但由三浦講出口就真係同官方講無分別

就算當初試映會有劇透, 都無人估到發生咩事, 個陣先播到第40集
正式上映當日唔係有三浦訪問, 真係要等到今日先知

老社長冇左暫停真係好廢

下星期日冇exaid睇 會game病發作

如果無佢講
啲人都淨係會估估下，但隨時間推移慢慢發現兩者好似再接得到
從而有每隔幾隻去睇就有新發現呢個效果
一早比三蒲爆響口，搞到每個人都好老定知paradx同poppy會復活

早幾集睇劇情預告見到PPPP可能會死一次
跟住有人出黎話咩總之最後佢地無事啦

其實都幾無癮 雖然我都知佢地劇場版仲喺度

讀人名果到流左馬尿

等緊熟肉

想問下呢到有冇人有blade全集可以下載？

有字幕出左

link?

係咪又係時侯釣魚

dl完唔記得放呢邊

ast 45話

埋尾個ending搞到套野好日刻feel

見日本唔少感想都話好醫療劇

呢套野到最尾都係呼應緊遊戲/data同醫療/人命嘅主題
真係估唔到完成度會咁高

發覺由醫生去講生命嘅大道理係無咁煩膠

我最鐘意係佢冇復活d患者

同ooo一樣
總有一日可以救返佢地

用excite做bgm打boss好熱血

NICO變左GENM單一大股東?

留低一個好大嘅懸念出黎
終有一日可能會拍比觀眾睇將data重塑返做人類嘅方法

飛彩

今次係永夢害怕

攬都唔攬下

老豆自無敵出場後
打十集輸足十集仍然百折不撓
最後自插卡帶印證威武不能屈

估唔到最後一集都聽到永夢9叫.仲要冇走音

最正係佢用埋sponsor果度黎sip埋打鬥位

中間有幾集都係咁

以前係咪好少會咁

社長好有心
真係每個人都有覆咁滯

係大阪行左好耐都好難搵到exaid卡帶買
但就好多九連者玩具想買無敵

不過好彩今日用1500yen分別買左vrx同ninja

今日係真正既Zero Day

屎戲

唔通係parado既卡帶

最後戰有用電單打
好耐會見過最後戰出電單車

呢張係paradox裡技情報圖

好想睇神黎斗同橙神同場

都係改之前皮套姐

進之介：一世人見兩次神

裡技？唔係出年出果套？

應該係兩套野黎?

有好多都好好笑
有人問檀黎斗係咪戀母情結.佢答媽媽咁可愛,冇辦法啦

呢張係9月1日出既裡技 para dx
應該for搞笑多
出年先係個三套v cinema
但係裡技會有少少連繫

記者會段戲真係神來之筆

一黎扣返醫療呢個主題
人"死"不能復生
二黎用醫療角度帶俾人希望
所謂既"死"只係假死
CR仲會繼續搵方法去"復活"返啲人
以細路角度睇 可以話係叫佢地展望將來
以大人角度睇 為故事留後路
三黎總結返成套劇 講返永夢點對待bugster
雖然得一句說話
但真係有追睇既 係會感受到bugster=生命

講真我有諗過結局會唔會真係復活返所有人
而家咁寫反而仲好睇 仲有意思

Bugstar 都係生命唔通漢堡獸同dododo有望復活

今集唯一一個遺憾位係出必殺冇吹一吹卡帶
明明都用返mighty action x，跟返第一集咁吹一吹就真係完美

我都覺得爭左少少野

dododo 係paradox v cinema有 cast

真係無乜Gashat賣
我淨係買左Gamer Driver連Mighty action x同bakusou bike個set
平過香港炒價好多，又有稅退

得堆legend rider gashat

btw日本橋附近有間唔知咩咩玩具研究所

個度算齊 但好撚貴

黑傑克同皮諾可
醫好遊戲病都冇用,全部盲晒

其實係咪太紅？ 我上個月去大阪乜都買唔到

有冇link

想買無敵同雙子

雙子真係未見過

咩link?

冇 我剩係搵到SRK個字幕 搵唔到截圖嗰個
冇記錯上面截圖嗰個好似譯得好D

有喜感

我都唔知

下次應該叫歌手簽保密

比後面搶晒鏡

poppy唔情願咁格硬比人玩就好似

好想同人玩doramifa beat,但次次畀人玩都唔情願

再次證明doctor xx真係好重要

剩係比永夢玩

永夢點解可以突破時間停止?因為parado用doctor xx整廢左佢?

[KRL][Kamen Rider Ex-Aid][45][720p]

係度好多謝高橋以及一眾cast同幕後(唔包永夢)係呢一年間嘅努力
同時希望標哥以及賤兔係垃圾

唔好咁啦

佢都好努力架,無進步姐,天份既野

原種病毒威能發動

佢好落力架啦 人間體仆街仆足一年

最記得畀王蛇dum落垃圾桶食玻璃,好陰公
其實佢做柔弱性格同做奸仔都ok既

parado插左doctor xx = gamedeus vacicne = 好似dododo咁
唔係咁咩

最後一集都要大叫真係睇到好尷尬

Parado害怕表示：

今次冇走音算好架喇

因為佢地有類似的替身

連郁手指都跟足JOJO,高橋真係JOJO發燒友

岩先發現自己隻手有啲橙色閃下閃下
有冇巴打同我情況一樣?

起緊格

可能係doramifa beat病毒黎

做咩個個要黑永夢

我覺得接受到囉

又好似係,永夢同老社長都係zeroday前染遊戲病既人

老社長講野個陣真係好有魅力

兩個都係原種呀

經典重現

你失敗的原因只有一個，就是你惹火了我

老社長:命運企係我個邊

之後同吉良吉影一樣比人打到仆街

真係好希望黎斗會紅得起
好欣賞佢

宝生永夢ゥ！

真係神作
每個角色就算去到後期一樣有佢既作用
唔會無端端神隱左
記者會個part 仲呼應返醫療既主題
咁樣處理真係比全部人一齊復活高章好多

飛彩老豆隔左幾多集冇出場?

真係好正

連啲玩編年史嘅大咖都出埋

double X真係想見都冇

我都想佢紅

話時話，大家係成套最鍾意邊個rider
我覺得好難揀，因為好多個都好有故事

Danger Danger~~~~~~

最愛型彩

飛彩/大我>其餘

正如社長有得爆個reset出嚟一樣

其實我一開頭都幾唔鍾意brave個造型，因為覺得lv2嗰陣對手好似底衫
但之後出taddle fantasy嗰陣開始改觀，因為真係好型，尤其初登場嗰集
之後加埋慘彩個故事同taddle legacy造型真係愛上左

社長>飛彩>車車=大我>=exaid

但大我就唔洗多講，三個字，真男人
淨係呢三個字都已經贏晒

所以係佢兩個之間真係唔識揀

重睇返大我同NICO d互動真係好正

社長就係一個反英雄嘅典範
故事大半都做衰人，到之後同主角合作通關
所以我之前都話我最鍾意兩個mighty嗰場
加上社長嘅神之演技

所以型彩，大我，社長都好正

最記得大我整爆左nico支筆之後，nico好嬲 ，大大力打落大我到，好好笑

真係好難揀
側面印證左呢套野D角色寫得幾好
不過ex-aid 一定排最尾先

社長係翻生之後瘋狂派膠，自此好鍾意佢

但係pause完要執返劍同盾先

有冇合集

其實當初5個lv2中我都最鐘意brave
但我諗如果唔係飛彩一開始柒得咁交關，日日笑佢到之後型到咁都唔會咁鐘意佢
由串嘴抆線狗到慢慢睇住佢性格開始變，19集魔王型到仆街，往後集集lv5全龍打高級怪，小姫線....
個種百屌成材既感覺真係好正

YouTube 有

趴拿惰=永夢
所以safe

神作無誤
最鐘意飛彩後期黑化之後d戲,
果幾幕喊戲真係世界級無得輸,
除左最後眼液滴落地下果個特效有少少膠

呢到有冇人有睇韓版強龍？

brave外傳卡帶night of safari係財團X製造
話進行下個階段即係咩意思
劇場版?

喺我心中
飛彩同侑斗a哥一樣係神級二拉

社長神 > 車車 > 大我 > 慘彩 > 老社長 > M > 害怕 > N > Poppy > 院長 > 其他

呢套d人物塑造得太好.睇完好唔捨得.希望佢地個個都紅啦(起碼唔好霉)

話時話鎧武班人而家點,淨係知阿舞就繼續唱歌.傻橙對上一次見係做人中之龍舞台劇,都唔見佢有拍其他戲. 戒斗阿實又好似冇左影?

呢個呢？

Prefect Knock Out
超型

黑實好多job做喎

阿舞好撚正

鎧武眾入面應該光實係演員路上最多野撈

殘餘既bugster病毒+要復活返因遊戲病消失既人

希望十年後會有個真‧結局

話說salty嗰d會唔會好似poppy burgermon咁有消滅以外嘅攻略方法
如果第日真係搵到有先係bugster同人類真正共存嘅結局

係咩,無留意佢有做咩戲.反而知道drive之前帝一之國有份同近期套劇都幾紅
btw,我同阿媽都覺得阿實好好戲.

竹內涼真梗係紅啦 有望可以追上福士蒼汰嘅程度

本作繼《假面騎士AgitΩ》後再次出現失去過去記憶的主角假面騎士。

wiki Build咁寫
但decade唔係都係咩

Wiki個個都改到就算啦

其實下年套lazer+gemn有可能係講佢地兩個入去原型卡帶既遊戲世界搵其他方法解鎖人類數據

頂 睇嗰陣見到pause之前懶型掉走劍同盾，restart之後又係返手
即刻諗起之前啲同人四格漫畫，老社長要行去烏低身執野嘅畫面出晒黎

brave and snipe會唔會係講卡帶副作用開頭飛彩用lv50又心臟痛又盛,但之後冇左下文,用lv100又冇事

dum武器,捉衫領,打牆.都係呢套特色黎

但佢叫another ending應該係後續故事?

公佈左係True ending既兩年後

可能就係講三年後揾到復活方法

對比返初登場個陣, 少可地係睇到主要角色既成長

型彩一開始no thank you同非常理性既人變成而家呢個會去同大我求情既人

大我復仇使者承受一切變番做會笑既醫生(最尾個度)

神社長一開始自大到最後有認真去諗點復活人

車車好似冇乜點變

parado 由不害怕變害怕最後變番不害怕

永夢, 一開始唔似醫生, 最後記者會睇得出係成熟左. 同埋個人上好鍾意佢會正視parado同認同佢係自己人格一部分呢part, 又有幾多人會好似佢咁正面面對自己然後再接受自己, 而唔係係到瀨地硬

二拉兼boss呢個設定幾特別
但真係去唔到神級

parado: 心が躍るな！

仲有濕身

想知有無人鐘意飛彩
覺得佢作為二騎有d唔出彩
（當然投身敵營嗰時d戲正到 ）
但身邊好似無乜同好鐘意飛彩

睇咗集
但無乜動力再睇
主角都算，但綠同黑係？唔記得，龍之試練乜都無就變到身然後又唔知班新獸電龍邊度爆出嚟，以前班龍又失蹤曬
睇下幾時得閒先再睇

無字幕食唔到生肉

一樣

蕉爺前期d戰績或多或少影響我對佢嘅觀感
講起神級二拉又點可以冇草加
神在佢係最黒人憎嘅二拉

型彩
由初頭柒>全龍lv5練級>魔王>25>lv100
成個過程都好鍾意

仲係鳩嗌

好耐冇睇戰隊，對上一套已經係侍戰隊

好唔捨得完 之前gaim同drive都冇咁大失落感

車車有改變！
佢無再講大話

伊達

無人估到佢搏命其實係想醫好自己返去做醫生

其實永夢個角色成長都唔差過飛彩大我
只係演技太屎比唔到共鳴觀眾姐

後夜祭入面一d有關exaid坑的解釋

複讀姬有望復活

你岩

有冇原來既日文link?

原來lovelica個宿主係黎斗仲做緊社長時的秘書

個producer話拍左套以gamer做主題已經極限

所以build

百度張圖好朦

Chok人巴 張圖死左

冇得再睇社長

呢個真
成套劇完左，永夢d演技都唔知點咁

用番w原劇本改一改hea一年算

同埋講明下套野冇明確主題
伏作機率又大幅上升

伏唔伏都係照睇

sad but true

如果唔講永夢嘅演技,而係講對英雄嘅期待嘅話

Exaid (睇佢爆發逆轉其實幾熱血,同埋睇得出劇組有意營造返Exaid係最強拉打嘅感覺, 用lv1 2打boss真係好型)>

Parado(雖然去到後期只係戰力單位, 但自爆果下真係好型)>

車車(實力算係最低果個, 但出返來之後, 次次逆轉都關佢事咁濟) =

神(原因同上, 加埋佢有意無意咁喺派膠之餘, 做返正常人(poppy死果集)=

型彩(5lv全龍 真。技術流)>

大我(雖然後期好型, 但太死牛一便頸)>

今集永夢讀到錄音姬個名個時
飛彩講眼淚已經 no thank you
真係有d 型同時又有d 心酸

岩岩睇完 真係神作 好唔想佢完
同埋唔知幾時特攝post可以再有一日推爆post(戰隊無人理 )

講返標 日本分成東西北都
但無南都

大個仔

咁分得三份 邊度整個南都俾佢

puzzle bugster再出場

個form好柒

套戰隊就算鳩數啦 第一集聽到男主角把死人聲係度鳩嗌已經無興趣睇

就等於d人睇完EX-AID第一集覺得好柒然後唔睇
又或者連第一集都未睇

我連鬼斯通都追哂我相信我已經冇極限

鳩連者個感覺都係紅色獨大

而家有兩個紅色

而家幾好, 感覺Lucky係精神領袖, 鳳劍係作戰指揮

呢位巴打有無限大既可能性

冇睇ghost
想問下佢同wizard比邊套爛啲？

ghost係無人能超越的垃圾

冇睇過ghost,淨係有睇過wizard. ghost衰d咩

Wizard起碼完整好多

唔講演技個人覺得永夢嘅角色係寫得幾好
佢對生命嘅執著同認知真係好單純
但毫無疑問佢嘅三觀先係最正路

Ex-aid每次逆轉反打都好正

我覺得兩套都好正

屌 唔記得左

認真睇既拉打由ooo 之後就一跳跳到exaid

wizard個尾好睇過ghost小小
同埋wizard d女正小小

屎味咖喱 同 咖喱味屎

根據個性:
永夢係好醫生, 技術可能唔係頂尖(game病治療除外), 但會係最重視病人(身理同心理都重視)
型彩係頂尖名醫, 但唔會比永夢更加重視病人心理

新平成個人排名

exaid>drive>ooo=w>gaim>其他

我最欣賞係exaid每個單元嘅病人唔單止係單元故事咁簡單
個病人會係對其中一個主要角色嘅成長有相當程度嘅關連
當然，主要角色之間嘅優點其實都係互補緊其他人嘅缺點
最後先會建立到各個有血有肉嘅角色出黎

ex-aid會比其他好睇都同佢個主題有關, 始於係醫療同人命, 日日係到煩膠和尚同千精杯杯都唔係路

ghost只不過係復活劇, 同生命一d關係都冇

論劇力gaim應該三甲
奈何眾多角色搵唔到一個係鍾意嘅

ooo前半段雖然冗長
但小林阿姨慢火細煮下
ankh同映司之間嘅羈絆寫得感人之至
咁多個死過返生嘅角色入邊
唯一係得劇場版ankh令我流咗幾滴馬尿
即使係chase都無法相提並論

鎧武係d角色無乜魅力
尤其橙蕉兩個好似係二次元到走出黎咁

寫得起一個角色我諗大多編劇都做到
但exaid大多角色你都會為佢嘅離場而扼腕
為佢嘅回歸而微笑
呢樣嘢就唔係每一年拉打都做到
同時仲要無乜邊集係講廢話
認真係難得

但依然覺得ankh係返嚟返得最好睇

ghost 4x集仲玩緊唔知乜撚野單元

直接copy悟空比達

W開頭都好多單元 但都冇鳩屎咁悶

諗起以後無得再睇社長就好sad
原本佢殺左車車嗰陣對佢真係無乜好感
但至從佢復活洗底+派膠 同永夢雙打 甚至同車車合力製作疫苗 就變左我最鍾意嘅角色
希望外傳可以好好睇睇

佢做敵人果陣已經好鍾意佢，雖然佢殺左車車，但真係好有奸角魅力，好似DIO咁

40幾集仲玩父女七日變賣溫情

皮套夠型 演員又落力演出
啲顔藝真係J出血
到左後期連皮套都有佢真人影子

on9 鎧武同Drive都skip

淨係一味咁樣復活都已經好悶

鎧武故事好睇，但我覺得個主角做得ON9

我覺得ghost前期其實唔錯 估唔到佢個99日推得咁快 本身都幾期待有幾多野講
但係去到亞蘭轉投我方就開始唔知做乜 去到眼魔神出黎真係直頭垃圾

見到金毛主角毅然放棄

頭十幾集就係每集拎一個眼魂
亞蘭一做自己友即刻碌蕉，廢到瀨屎

人類既可能性係無限大

我覺得ghost前期都已經on9
第一係mk尊愛的抱抱
第二係個d牙好肉酸既奸角
前面好似好有陰謀咁儲眼魂
點知一個唔小心就因為自己冇腰帶而召喚神龍自殺死左 仲要比主角執雞復活誠哥個妹
乜都冇做過就退左場

呢個真係
第一集你個老母勁型
又出埋新眼魂格林
屈左誠哥同鬥魂
點知之後

Exaid同ghost都有想講生命既重要
但兩套個效果相差千里

wizard同鎧武都有寫絕望
但後者神前者on99

鎧武變身同造型都好on9 搵個生果笠住個頭好柒 drive 就純粹唔得閒睇

Jinba lemon同勝鬨好撚型喎

仲有斬月呢

banana都好型.而家先發現到佢枝矛黃色一條條係蕉皮

個奸角真係好柒

一出場明明壓制人，加入左做友方陣營屌你連佢之前條o靚都嬴佢

Ex-aid真係睇到流馬尿
Ghost純粹覺得好膠，少爺尊係唔係都講，但係都做唔到個效果出黎
講真個和尚仲好笑

其實都柒唔晒既
同埋佢啲生果好似係投票出黎

係蕉開頭戰蹟太柒搞到個個都笑佢柒蕉啫

勝鬨出場果集真係無得輸

果種以一敵百嘅氣勢
仲霸氣過大將軍

咁痴線

從天而降打雜兵果幕

佢呢下降lv都叫合情合理嘅 有返個肉身會廢好多。佢呢條王子服仇記同文婆仲有花音嘅線, 算最有追看性ga la

講得岩

誠哥救返個妹之後完全唔知做乜柒

最尾都有單元，打old果個單元
出情報個陣d人仲屌做咩仲出單元，但係播左之後就知依個單元都會推進到主線

講真呀標既感覺好有十舊年風貌，新十年每套既主題都好明確好有教育意義，好多都係以希望，生命，絕望都會有一線曙光，多數人類變怪都係對生活生存不滿造成，主角都係拯救同比希望。
講番舊十年既主題就比較著重係故事性到，所以咪好似無明確主題囉，同埋舊十年未開播個陣已經有一埋或幾個謎團公佈，所以我覺得呀標好有舊十年味道，未開波就有幾個謎團。
最重要係東映自己都已經透露左呀標會有番好多舊元素，講真都可以期待下

讀人名有檀正宗
老社長都係病人

前期同後期都係on9，但係中期真心ok

讀人名個堆係因為bugstar virus變做數據既人，老社長點會唔係

前期一集一個眼魂，每隻眼魂有故事，但係每次拎嗰陣做既野都差唔多，你知道每集都係咁做其實真係冇乜睇頭
後期拎左無限又開始鳩

後尾自己同自己打搞足幾集

就算做成點都會睇架啦
不過希望佢隻眼唔好再用皮套，出黎差好遠

W堆單元咪寫得好
望下Wizard果堆完全唔關主線事嘅單元
去到臨埋尾都仲玩緊單元
真係浪費哂d設定

中二病病人

中間其實得阿蘭同文婆條線好睇，其他位都係ON99

正式宣布ex-aid係新十年第一

佢隻眼?

d配角都冇乜故事同表現,瞬平,法拉呢d角色可有可無.尤其瞬平極煩膠

Beast仲衰撚過瞬平

wizard後期都叫做有啲主線推進，例如處理路人絕望睇到白魔同女主既關係，但啲角色真係好撚煩膠

唔會過w啦

同埋男主既演技好難頭，個表情唔撚識轉，我覺得佢既演技拍得住永夢咁屎

係，睇落真係好怪

釣魚啫
不過齋計每一話嘅討論程度
同玩具周邊收益、炒賣指數真係過左W

新十年我自己就EX-AID > Drive > W/鎧武

之前有人已經貼左圖，隻眼怪係因為個套係action用皮套，無左水晶感

我覺得krc篇太長氣減左啲分

最chum氣應該係後期得老檀一個撐住敵人個位

其實話老社長係入獄之前已經安插幾個左右手會好過用利益拉飛彩同六歲做左右手

仲有fing開人 前期poppy集集都俾人夾硬fing開 睇見都痛 大家都互fing過好多次

講起wizard又要笑
絕望做主題
但gaim同ex aid嘅絕望重勁過佢
一個一開波就斬死左個前輩
之後變變下身變到變怪物
一個啲人打下機都會死

本身仲以為順水推舟搞掂老社長 搞到gamedeus好難打 點知gamedeus只係用嚟升吓lv
搞到老社長好似開咗好幾次外掛咁

exaid有啲細位其實幾得意 例如 stage select同 bugster嘅設計令 拉打一直以嚟嘅突兀轉scene同 慳錢整少啲怪獸皮套嘅做法 合理咗好多

雖然睇開拉打 一定覺得呢啲位冇所謂 但睇得出編劇/ 製作人 係一個好雕細琢嘅人 令到所有嘢都好緊扣主題

唔好話新平成計埋舊平成
exaid 真係數一數二帶出好多意義同好點題既拉打

成日話自己係世界既嚕嚕
查實係Lulu就真

krc篇雖然長同老社長死唔斷氣
但其他每集都交代緊其他角色嘅關係劇情，好似型彩同大我，大我同妮可，貴利矢同神咁，所以我覺得都唔算太拖啦

轉場景處理真係拉打系列之冠。Lv Max打社長打轉牆, Chrons 開pause(特別係初登場同最終點嘅夜晚戰, dododo最終戰打天光

覺得krc篇拖果d係只係著眼左係戰鬥, 見到老社長成日打完又輸係咁loop比佢地感覺拖
但睇番劇情就一d都唔拖, 後期每個角色背後既故事都遂個遂個交代哂
只係呢d故事既推動者都係全部由老社長黎做
所以話要講不足既唔應該話佢拖而係敵人角色太少, 所有野都由老社長做哂
又或者每個角色既主線完都唔一定要打贏一次社長黎做完結去開下個chapter, 姐係parado,形彩果d洗白左之後唔搵社長打既話d人就可能唔會心諗"屌老社長又輸"從而覺得拖

仲有成日都講果句審判

今輯真係頂個主角唔撚順

佢啲Lucky真係好撚煩

但係佢真係做得好正

老社長一出場就同bugstar/拉打門敵對，搞到原本嘅幹部(dododo，害怕)都變到唔係主要敵人，間接令到敵幹部得返佢一個
無敵出場之後的確集集都俾人屌打，但係留意返永夢唔係度嗰陣佢都係屌打晒所有人話落佢都唔算太柒嘅

can't agree more

btw我覺得成套exaid有時係劇情>打鬥
高橋寫到個故仔令你focus係故事發展先
之後加個再有心思既打鬥互相配合
例如社長復活 + 雙mighty打parado
飛彩回歸 + hyper muteki & taddle legacy打老社長
整疫苗 + lazer & zombie對打
唔似以前為打怪而打
好似wizard咁 開頭打單元怪>用基本form唔夠打走怪>行劇情>用upgrade form打怪收尾>下集loop過

後期雖然不停打老社長
但兩邊都係用左好多手段去打擊對方
我覺得都可以接受
再退而求其次用返game角度睇
你打mario救公主
都打左幾個world幾十關先救到啦
好多game既boss都係小強黎

就係敵人角色太少, 所以變咗一集ge Reset, 一集ge Gemdeus, 一集ge Gemdeus Cronus, 一集ge 超Gemdeus, 最後都係去返Cronus

仲要每一集都可以就咁當終戰埋尾

有冇人已經loop build首歌
我覺得好好聽

唔係咁講呀 ghost真係太垃圾睇左3分1已經頂唔緊
可能因為上兩套太正
Wizard 果陣悶成咁都睇得曬就知咩事

論扣題同緊湊,exaid一定係平成第一

ghost我第一集睇到最後
唔係個和尚鳩下鳩下我諗都頂唔到

其實亞蘭同文婆嗰到做得唔差，誠哥就有返個妹之後就唔知做乜

Btw 樓上有位巴打話標首歌幾正 係真
預告果陣聽左下 之後上YouTube 聽 唔錯

搞到有d期待

主角把聲都幾好聽
本身出完預告都唔期待
不過眯完亂入嗰集加聽埋道歌
有少少期待
唔會話要求佢超越到exaid
但求有鎧武同drive咁高汁就ok

借perfect puzzle將所有energy item統一成銀仔既外貌
合理又唔突兀地慳返energy item既cg(朱古力方塊、寶箱、油桶等)
呢個位我覺得做得幾好

同埋一套好睇嘅拉打
首歌一定唔會係難聽先
雖然例子好似得鳩屎咁套嘢又垃圾首歌又難聽

Jinba Lemon好型wo

佢d變身道具有聲既話特別多人買
包括我都買多d
Drive Fourze果d我買好少

冇晒Uva果類幹部咁

打機轉場成件事合理晒

wizard我1/3
Ghost 1/4

其他拉打成日打打下會好無里頭咁轉左地方繼續打
(主角變身個地方>彈飛一下>變左第二個地方打)
Ex-aid係好完美用stage select個設定解決左個問題 我自己一路睇打鬥畫面都覺得好滿意

兩套睇完頭10零集都飛黎睇

因為法拉同扣肉麵 wizard應該睇多少少

上面果個話gaim柒既，同d老屎忽講個d嘢一模一樣

煎巴靚聞

其實睇多兩睇啊標個腰帶好似冇咩野玩

得罪講句 jinbo lemon我覺得係全劇最型嗰個form
其次係斬月>斬月真

Exaid有樣嘢神過曬w/gaim/drive
就係花好多心思去寫設定
醫療同遊戲兩個大主題完全融入左故事入面
兩樣完全唔關事嘅嘢都俾佢寫到好緊扣
又識引用好多真實醫學知識同遊戲設計去構築成個exaid世界

真係唔誇張
我覺得EX-AID絕對係新十年最好睇
劇情緊湊有張力 冇悶場 打鬥精彩
將醫療 生命 遊戲3個主題混合得好完美
人物素造好成功 每個主角都好重要 仲可以睇到角色既互動點影響各自既成長 簡直好似睇著佢地長大咁
特別係永夢 就好似醫生所講16年前只係一個鍾意打遊戲機既少年 但16年後就變到咁出色
仲有社長顏藝加好多分 神到上晒腦

有讚當然有曇
敵角太少 基本上都係社長 Prefect Knock Out同DoDoDo
後來仲要洗白晒
後期敵人基本上得老社長一個
Pause根本屈機...其實老社長一早可以將主角眾全部秒晒
有幾集明明可以絕版主角眾 但居然唔Pause
冇大波女幹部扣好多分 Poppy唔算

但絕對係神作
係到多謝EX-AID比左一年既快樂我

有幾多套有大波女幹部啊?咁咪套套都扣好多分?

same 扣肉麵拉翻分

點解永夢唔受pause影響

插左doctor xx嘅parado重新感染上永夢身體掛

等官方補完解釋

時停呢啲變態級能力梗係唔可以去到咁盡啦
大家都知可以一黎就秒晒主角隊，但咁樣好冇癮
你見DIO開始對波波果陣都係好戇鳩咁將佢搬黎搬去上上落落啦

永夢唔係話parado用佢條命加上doctor xx抑壓左chrous咩

doctor xx抑壓咗老社長體內d病毒，令佢pause失靈，最後一班lv 2 都搞得掂佢

wizard最嬲都係睇唔到不死鳥由太陽返黎報仇
明明無限復活無限變強

明明比beast食就最岩，食怪個設定都冇撚用既

作爲拉打嘅主題曲
ghost嗰首真係唔撚掂

岩 自從睇完鎧武同driver之後要求真係高左
仲要最近睇埋套exaid 希望唔好拍到ghost咁就得

Beast個設定其實幾好但編劇完全唔識寫佢
變咗個搞笑角色之餘仲成日捱打
雖然最後解放奇美拉出黎救世界真心型

wizard d設定就算鳩數啦
火風水土 就係要用火打鳳凰

有試過用水打 但話水唔夠力打鳳凰
最後都係火攻火

鳳凰重要未死
重係太陽燒緊

根本不死鳥仲勁過Wiseman
如果Wizard唔打
其實白魔有冇能力搞掂不死鳥

白魔其實唔勁
得支笛劍同埋爆裂魔法Explosion係屈機

只要死一次就可以克服啦
所有魔法係不死鳥面前都係垃圾

Heart同不死鳥邊個勁啲？

Heart有得打咩

Pause失靈應該係因為永夢打壞左bugvisor2
但得永夢一個人郁到我覺得係因為parado係佢身上面

Agger 當時佢紅眼，加上「神」已經解釋左

根本不死鳥係bug既存在
我敢講佢同Cronus打除非Cronus可以打到佢永不超生
如果唔係實變到第二個害怕無敵

Pause招大技係可以lock佢係game over到
永不超生

p心

之前有錢買，早幾日比我喺東京見到隻二手，
仲要一千唔使，了咗個心願

pause入面死左咪

係冇錢買先啱

係喎
都唔記得左有呢招

破不死大法

Cronus嘅能力可唔可以應用喺Phantom身上
雖然我地呢個討論本身已經係跨作品、無視設定

你係game area內已經係game charater啦
你見nico冇變身轉field 佢都係照一齊轉

之前有劇照永夢教poppy轉mighty brother卡帶 ,但到而家都仲係未識轉

又係尷尬dead air

永夢用中指仲難轉

有無巴打知邊度有DX腰帶延長帶？

巴打買完戴唔到？

點帶啊
完全唔係大人size架嘛DX

同求

DX Cronus 入面好似有一條

nico

最後車車係後面搞永夢???

係喎
上Bandai個網見到
但我淨係想要條延長
暫時未想買埋Bugvisor II

波餅

有冇巴打知csm faiz gear 依家放幾錢

原來true ending個時間線係TV結局之後
標哥攞成份先至係一年後

三浦大知放流料

幾時先有snipe裡技最後兩集睇?

嚴重車禍

出哂bd咪有

最後一集係後日談

10月出第3集

第4集應該要去到1月

忍唔住買左餅GENM

有無圖睇呀？

幾百車連環相撞

下有劇場版少許劇情
未睇嘅巴打請碌走
麻煩睇左劇場版嘅巴打解答
有D野想問返

中後段飛彩幫個細路女做手術
M同PPPP做助手
突然間個手術室好似遊戲病發
記唔記得係咩事
同埋M拎左個gashat出黎開左game area就冇事
係咪Mighty Doctors XX黎?

用深藍色細字係咪OK

黑色ProtoMight黎

有人冇開DARK MODE咪易睇到

嗰條唔啱DX Gamer Driver用
淨係BV 同BV2 用到

原來唔啱
Thx巴打

風魔想個細路女一直留係個假想世界入面
所以比個細路女感染左遊戲病
但之係永夢用VRX救走哂比風魔感染左遊戲病困係假想世界個班人eg. 型彩大我poppy nico
剩返個細路女係入面唔想走 令到佢有壓力
導致佢現實世界既遊戲病嚴重左
型彩本身幫細路女做緊既手術因為遊戲病停左
於是永夢忽然醒起檀黎斗神留低餅原始Proto Mighty Action X有抑壓bugster病毒既作用
禁左開game area就可以暫時消除遊戲病病徵比型彩繼續手術

時間差飛踢真係好型

唔該兩位巴打解答
睇套戲果陣仲未做最後4集
事後諗返又唔肯定

真係好鬼正

永夢叫社長個語氣又係好正おい神！

應該係車車叫

應該係永夢把聲,同埋影住永夢但車車出聲唔會好怪咩

車車變左電單車呀

我都覺係車車講

睇緊果時以為gemn唔即刻復活係為左埋伏住黎對付chronus個pause
點知原來個答案好簡單
只係因為一開始4個人合照果時冇gemn份所以要唔比佢出黎住

得車車會叫佢做神

原片字幕可以解答大家既問題

完全無視左架電單車

我覺得可以俾Genm 擺返op pose , 但呢個Genm 係Lv 0又無Bugvisor

唔洗諗, 其實而家4拉合照呢幕係直接完完整整copy返第一集開頭既一幕

一開始無諗過黎斗入隊打最終戰

最初預計佢係敵役
做做下變左神

白魔應該有方法可以廢不死鳥武功

殺就肯定無可能，除左穿越時間 返過去唔俾不死鳥宿主絕望

殺不死鳥宿主>絕望>不死鳥取代 變左卜山

要令不死鳥消失 就得返幾個方法 永續榨乾佢身上魔力，強力封印佢係異空間，學晴人 送佢去太陽 燒足幾千年 同上面提到改過去唔俾宿主絕望

其實要寫就一定寫到佢復活
當初Beast出場、不死鳥未退場
大家都估要靠Beast食魔力設定搞掂佢
已經諗會唔會不死到潛伏喺Beast體內反噬

有冇巴打有全套w?
跪求link

星期日都唔知點算

決定睇埋皮套大戰,至少可以見多班人一面

病發變Bugster

poppy係屋企出現

不過本人就消失左

可以講不死鳥係新平成入面最強幹部

Poppy可以接來我屋企

其實而家兩個原因都係

岩岩從頭睇過exaid,
我想問, 大我起初咪想打低其他人, 話要集齊全部gashat,
究竟集齊全部gashat有咩用?
我本來以為好似龍珠咁集齊係咪可以許願定乜鳩, 其實根本冇呢回事

因為佢想所有野攬晒上身,自己一個戰鬥,唔想其他人冒險,所以搶人gashat.
拎晒全部gashat實力應該最勁,打到唔同bugster

咁樣解釋都好合理既, 明白

話說有無巴打有呢張Game 圖既完整版 跪求

第46集(好似係

老社長個語氣扮得幾似

level 1 8bits風bgm好正,之前都唔覺有聽過

把嘢真係識轉

可唔可以比返個lv100大我
就算無都好似害怕咁打直餅帶插，借埋魔王嘅力量有lv99都好

移植檀正宗人格數據既Chronicle Bugster

大我好似仲有坦克同西部卡帶，應該仲會升lv

西部個個係fanmade黎...

最hea既升level方法：學型彩玩分身 50×2

Simulation fantasy gamer
究極FF模擬撚大我

本來睇完gaim就冇再追拉打
因為聽講呢套好睇所以又追番
仲特登補番drive (ghost睇左十集就頂唔順)
希望下一套都好睇

惡役build dx driveer 俾人破解左堆聲

我會咁分新平成等級
神作：exaid
佳作：w drive 鎧武
良作：ooo
普通：fourze
差：wizard
垃圾：ghost

90分以上exaid

90分. w,drive

80分以上 ooo 鎧武

70分 fourze

30分 wizard

10分 ghost

舊平成

90分以上 kuuga 龍騎

90分 555

80分 agito 電王

70分 劍 （神救 會川昇）

60分 響鬼 (10分係俾劇組 俾人搞爛後段都埋到尾

50分 kabuto decade

30分 kiva

kiva 同ghost爛到七彩 排舊，新平成最尾 應該焦異議？

Kiva 86年線都ok比ghost好好多

kabuto都鳩鳩地喎

個尾收得好過kiva

我覺得Wizard 同 Fourze 同級
其他冇異議

個人感覺不喜勿插

build首op嘅長version已經出左

Fourze點都好過Wizard少少既
不過我個人覺得個差距唔大囉

睇老社長嘅顏藝同聽佢首justice上晒癮

正

我覺得wizard同ghost同級囉

kiva後段寫得ok，一定好過kabuto

Wizard起馬有Movie大戰後日談加番分
但Ghost兩次Movie大戰嘅劇情都

約束的場所好好睇

已經日日loop首Justice

我中意loop wish in the dark多D

kabuto勁多on9內容

暗黑料理大賽

睇返劍發現都好撚多on9內容 章魚燒

呢個排法真係冇異議

又binc
不過算啦 宜家都仲有一堆昆蟲原型撚幫kabuto呢套垃圾打飛機

Old News Mighty Brothers Bugster

Kabuku 前段係有吸引力
係中段開始鳩

地獄兄弟其實唔出都得
變身前
不過變身後又幾型

得頭十集好睇

係靠天道頂住，如果唔係又一套垃圾

雖然係有用返裝動既技術
但完全冇上色hea撚到, 攞裝動技術呃飯食咁
人氣決定待遇

唔洗如果，Kabuto係舊平城最垃圾

不過三十幾就有一隻，平好多

$60 有5本

email: densityastray@yahoo.com.hk

小室哲哉真係好好老

好好聽

堅正

暫時build成個俾人既感覺都係好成熟又伏伏地
之前kabuto都係呢款

sor收工返黎太攰無爬post 前面已經貼左mv

唔知點解
預告睇落成套好舊平成feel

平成撚最鍾意既改造人 j出血啦

係唔係繼OOO之後最多既form拉打

(sorry for低音質，應該係玩具音效破解)

仲有rabbit tank SUPER best match

(1:00 之後開始睇)

好得意 好似昭和拉同戰隊啲怪人咁

魷魚眼,獅子眼

暫時基本組合有10x10=100個
如果有廿幾個強化form/外傳form/legend rider form
就可以超過ooo

每邊多2個都過左OOO

岩岩睇完超super hero大戰
本身為飛彩條線而睇
睇完都唔知佢想點
反而Naga個段戲仲好睇
皮套大戰真係

btw 巨大化既lv99幾正

d match完全九唔搭八

官方都講左頂唔順班昭和撚，今年會加番好多舊元素

昭和撚:冇墨汁,唔睇,垃圾!

聽日中伏開始

Exaid咁少gadget
而家要賣番哂賣數

第一集通常睇唔出D咩 同埋多數好睇

治療大家遊戲病方法
聽日開始由第一集開始每星期日睇一集exaid

鳩屎第一集已經鳩鳩地

開始擔心，太多型態，有幾多個會放落街機到，如果要係tv出曬50集都唔夠

yahhh

日本買卡帶都係得呢D死貨

上星期已經由頭睇過
而家睇到飛彩準備25

btw
我每睇完一集追一次舊post
將一年內大家對exaid既感想濃縮黎睇 感覺好正

依個真

off topic:
有冇巴打喺孤注一扭訂左腰帶？有冇收到call

Ghost 睇一集已經棄

無錯

睇返預告，標哥好似正經過舊屎
希望套野屎極都好過佢

現時點都多過佢
但係driver好平
我8月中去又係乜柒到無
照買左條driver
有啲後悔無買埋兄弟劍

賤兔 起碼順眼過 尊
選角問題應該都係其中一個棄得咁快既原因

Agger

Trailer入面，標哥個settings好似貼地過舊屎，氣氛又似乎正常D

有無人記得ghost凈先行PV
d眼魂坐住架太空船趺左落地球，跟住MK尊唔知做乜走上台變身跳舞

有印象 果陣以為又係街舞做主題

我覺得設定有大改到

好kabuto

唔係既, 佢最尾係發緊夢
不過唔知點解要拍到咁九唔搭八

一年前我講過咩堅無印象
binc time

做另一套Kabuto 都好過ghost

睇你點睇

KABUTO有個好開頭,但中間崩壞到尾

鳩屎就由頭都尾都同一個水準咁鳩

唉成個旺角返哂腰帶，唯獨我喺一扭訂就冇貨，好撚黑仔

Ghost出鬥魂之前幾好既

鳩屎不停換主線，亂鳩咁嚟，都唔知睇左啲乜

我就覺得係出鬥魂後到出感恩魂前好睇

出到咩龍馬同五右衛門已經唔想睇 就算賣玩具d劇情都做好少少吖

新腰帶呢個位插完會變super best match,之後出個舊野應該好似無敵卡帶咁自己有聲

grateful之前係有水準 阿籣啱啱出場
不過grateful之後就鳩到仆街 無限就更加嚴重

你個老母第一次打都好睇既 只限第一次

開始期待build

有FD去左飯島寫真集握手會

要買3本先可以合照

佢話永夢真人好靚仔好型
現場應該有20-30%係仔

誠哥同阿籣一開始其實係幾型
一入隊就變左on9

基

九唔搭八

情熱大陸

Btw資源拉打同戰隊真係差好遠
拉打op好多時都係top歌手唱

但係Exaid咁紅應該好搵d

This...

但我覺得戰隊op入腦d 特搜, 獸拳, 侍都勁正

仲有獸電wow wow~wow wow wow wow wow wow~都好洗腦

但人地歌手會借拉打sell歌

不過build首op真心高質

有無瀨尿蝦溝牛丸？

話阿標係智商最高拉打
所以想睇下佢點樣善用D道具組合同人打